---
sidebar_position: 1
---

# Tester une démo de NOÉ

**Envie de voir à quoi ressemble NOÉ ?** Vous êtes au bon endroit !

Nous hébergeons une instance de démonstration aux urls suivantes:
- Espace orga : [orga.demo.noe-app.io](https://orga.demo.noe-app.io)
- Espace participant⋅e : [demo.noe-app.io](https://demo.noe-app.io)

## Comment se connecter ?

Vous pouvez d'ores et déjà **créer un compte sur [orga.demo.noe-app.io](https://orga.demo.noe-app.io) et commencer un nouveau projet** !

Vous pouvez aussi vous connecter avec les **comptes de démonstration** ci-dessous, qui vous permettront d'accéder à un événement d'exemple :

- **Participant⋅e simple :** Vivez NOÉ comme un⋅e participant⋅e classique.
  - Email : compte-participant.e@test.fr - _accès espace participant⋅e seulement_
  - Mot de passe : `test4NOE`


- **Participant⋅e et encadrant⋅e :** Vivez NOÉ comme un⋅e participant⋅e qui encadre aussi des formations, des ateliers, etc.
  - Email : compte-participant.e-et-encadrant.e@test.fr - _accès espace participant⋅e seulement_
  - Mot de passe : `test4NOE`


- **Organisateur⋅ice :**
  - Email : compte-orga@test.fr - _accès espace participant⋅e + organisateur.ice_
  - Mot de passe : `test4NOE`